泊街爆能左玻璃，有無人睇落知係點整到

唔知要搞幾錢

車頭大銀幕內地制預千幾

有無車cam

著車先開果款，屌。

冇仇報

整埋玻璃換埋車cam

影到都難有仇報,人都走左

搵幾間報下價先，換迥塊應該一千連工包料

大家睇落似跌野整到定俾人搞
長泊街一路都無事
唉有野咪留紙仔打個電話俾我囉 唔洗打玻璃啊....

似大面積既野, 食波餅?

其實好細，我誤導左大家

大細都無用 一換換成塊

一係高空跌野 一係人地裝修車D長野倒車吉到你塊玻璃

似唔似搭棚d竹

搵封箱膠紙封住等驗車先換啦

橫掂都換, 試下隊多次

諗住痴塊包書膠頂能住先

約d fd整之前拎個鎚扑9碎佢
減下壓

第一張相仲以為有人跳樓，諗住叫你睇下周圍有無血

一舊圓桶形既野"銀"落去

巴打三保定全保

全保大銀幕好似有得camp

似係高空跌野

我都爆左玻璃 俾一粒石仔打中